核彈文宣：六月以來，你見到香港有幾似中國未？

六月反送中以來，多個畫面、新聞令我不寒而慄。歷史正在重復，香港正失去原來僅有的自由，愈來愈似大陸的城市。

1）集中營
新屋嶺就是香港的集中營，裡面的手足被虐打逼害強姦，黑警卻不需要付任何代價。這如同昔日的德國納粹，亦如同新疆於再教育營受逼害的維吾爾族人。

2）警方使用大量不必要武力
催淚彈放題、水炮車、亂揮警棍（連休班警都有）、毆打及濫捕示威者，正正是香港極權政府對待示威者的手段。昔日共產黨用多架坦克輾過手無寸鐵的年輕人。

有人赤身擋在極權的暴力之下。

3）白色恐怖大幅蔓延
港共於8.31大遊行前一日透過濫捕威嚇社運人士，對他們作出大抓捕，令人想起大陸709維權律師大抓捕。

4）異見者成為失蹤人士
太子站的三個紅色傷者至今仍失蹤，仲有其他出過來的抗爭者失蹤。大量維吾爾族人亦被捉走，因而失蹤。

5）冷血政權否認人命傷亡
林鄭月娥：「沒有重大死亡」
袁木：「沒有死過一個人」

6）大力推行監控措施
香港試行具鏡頭及RFID功能的「智慧燈柱」，與大陸具人面識別功能的監控鏡頭如出一轍。

7）污名化所有異見者
文革：黑幫、反革命分子、臭老九
六四：暴力分子
法輪功：邪教
反送中：暴徒、曱甴

你想唔想香港變成香港市？
唔想，請你地28/9、29/9、1/10行出來，對抗中共極權！

推

幫手share出去

光復香港 時代革命

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

pish

其實可唔可以個黃星萬字旗打返個交叉表示係ANTI-Chinazi?

對抗極權，就係因為唔想香港變撚咗中國
要絕對的自治，要雙普選

唔係淨係獨立調查委員會！！！

驅除共黨
港人治港

請手足貼連儂牆！！

push

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

屌

推推929全球反極權

文宣整得好好！！！！

公司影印機候命

tui

Push

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

推！！！！！

對抗中共極權

9.30 三罷變死城 無人講

你歸納得好好

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

萬分感謝！！

推!

Pushhh

721
811
831
新屋嶺

呢堆文宣正

推一定唔可以輸

927起有一連串活動 記得去呀

大大力推

It is Hong Kong, not yet China! Not Yet!!!

我地己經係集中營咁

Strong post!!!!

ChiNazi

anti chinazi

岩

推し

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

幫手傳出去

CHINAZI！！！！！！！！！！！！

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

回歸未到五十年，已倒退似文革

好有心

靚到仆街

推推推

國殤日 第一炮。

十一🎈快閃嘉年華
日期: 10月1日
時間: 早上七時正散步🚶‍♂️🏃🏼‍♀️🚶‍♂️🏃🏽‍♂️八時零五準時散去食早餐
地點: 尖沙咀星光大道
活動詳情: 精彩表演，萬人大合唱。
入場須知: 如有黑色氣球，請攜帶。

活動現正招募大量義工深宵和理吹，可以喺公海報名，所有資訊會喺公海發佈！

【突發】十一國殤日 第一炮 《黑色快閃嘉年華》

公海link:

927 928 929 101

#antichinazi

推
頂
Push
Tui

Twitter！

p

寧化飛灰

721

D圖幾正

緊急策略

一、請繼續做國際文宣，將7婆今晚嘅醜態傳遍國際（尤其係美國）
二、10.1舉美國旗、燒黨旗，多一個朋友+少一個敵人（燒中國旗只能製造敵人）
三、10.1火魔法唔好TK

同場加映，敵方劇本：
一、政府已釋出善意，同市民對話
二、7婆繼續用激將法，想10.1整獲大嘅（中共已預咗10.1搞唔掂）
三、10.1全民火魔法，有人死、有人重傷
（之後點，我推演唔到）

一直想講

Good promo

係，特登整中英對照因為想post 埋twitter
遊行個日都可以print 不過啲字可能會細咗啲

依d文宣好靚 求pdf！

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

介唔介意留個tg 可send俾你

lm

推呀

依家直頭係污名做恐怖份子

推，係推翻政府！公民自決！

一國兩制3.0

推!!

高汁文宣

我地要將光復香港時代革命推做全球反中運動
我地香港人係當年推倒柏林圍牆的東德人
要令全球connect抵抗中共覇權

寧鳴而死 不默而生
光復香港 時代革命

高汁

up

721唔見人
831打死人

何以戰？ (長文)

推 五大訴求 缺一不可
自衛反擊 以武制暴
928雨傘五週年 10月1國殤日
撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責
勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

好有力嘅文宣

街上見

612 721 811 831 新屋嶺

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

你認識太膚淺喇.咁樣係無法脫豬入美嘅.
呢個先係本質.

經歷咗咁多
然後仲有一堆人話要繼續一國兩制
繼續比中共管治
又反歸英, 又反獨立
真正害死香港同香港人, 就係哩種人

五大訴求．缺一不可光復香港．時代革命 --------------------------// 撤回送中修例 // 撤回暴動定性 // 釋放被捕義士 // 成立獨立調查委員會 // 全面落實雙真普選--------------------------不割蓆、不譴責、不篤灰

推文宣

Pish

831

中英對照

根本一撚樣 班撚樣仲唔肯接受脫中 都唔係叫佢地做叫佢地接受呢個諗法都唔肯

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

推

俾藍絲睇就perfect

個製作好用心

講得好啱根本同送咗中冇分別

我地一定要繼續頂住呀！！！！

我仲好記得早排一堆戈話唔好用匪国比較，又話乜鬼831同64唔同唔可以拉埋講，真係笑咗出蒞，香港種種明顯赤化，接軌匪国，作為香港人好想？

幫匪国出聲，住都係敵人

幫推

依文宣係真係講緊中國係Chinazi你有冇見枝納粹德國旗有打交叉？

冇用，啲藍絲根本睇幾多文宣都冇用，佢地不知幾想香港歸返中國，因為佢地個腦根本係殘，智商極低。建議佢地全部返去中學上通識堂，學識咩叫公民抗命，咩叫批判性思考，教佢地其他國家以及以前歷史嘅文主運動，教佢地上吓連登。稍為有啲智商嘅都知道唔應該再撐呢個極權，改變佢地嘅思考方式，佢地自然知道要點做。

大家記得出嚟 我哋已經冇得再避
光復香港 時代革命

使用前需要先得到同意嗎想用黎解俾外國人聽

冇問題

我都係咁諗

圖內冇曱甴中英文

唔洗，任拎！！！
最好大家放上twitter airdrop send俾人

Sorry 錯手負皮咗
推

推爆佢

高質！

Share!!! Push!!!

Action everyone now!!

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

呢個推

天滅中共

第二果張應該用805?銅鑼灣第一次發有卧底扮示威者打到個個手足血流披面.

／

高質

坦克 vs 水炮
Tank man vs 擋槍阿叔

好似相似啲

，

好文宣
即刻擺Twitter

都係既,雖然個殺傷力級數有啲爭,但都係大殺傷力.
可以加啲真係啲手足受傷既畫面,唔好留於過度和諧既畫面.

#929GlobalAntiTotalitarianism

一定要人手推

而納粹萬字旗代表D乜野唔使我解釋啦，變成國際過街老鼠有原因架。

或者咁講啦，通常喺群眾活動舉某種旗幟係對嗰款旗所代表既野表示支持 (例如最近示威我地會舉美國旗係因為我地想美國社會關注香港從而通過<香港民主及人權法案>，性小眾遊行就會舉彩虹旗代表對性小眾身份既認同或者支持)。反之亦然，你反對嗰樣野就唔會將嗰支旗原原本本咁舉架啦，最低限度都加D料俾佢吖係咪 (即係中國D反日示威唔會攞支日之丸印晒落單張度再通街派、反送中亦唔會攞支五星紅旗出黎係咁fing，最多到咁上下放落地俾人踩/燒咗佢)。

留意，我唔係反對將共產中國比喻為納粹德國 (雖然宜家既中國似法西斯多過真正納粹)，我係話如果我地整咗個赤納粹符號再將佢啪落中共頭上，我地就要明確表示我地係反對赤納粹呢樣野，而最直接既表現方式就係破壞呢個符號。

好
下次整會考慮呢點！

推！

推
721 831 929 新屋嶺

推啊 屌你老母熱門竟然得d on9 post

睇呀

愛香港，所以推

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

推丁林奠見到

呢個post有英文版嘅話可以推上Twitter

第7點

寫得幾好
推推先

水炮車應該拎荃灣個次D 相震撼D, 好似呢幅咁

根本就無乜分別

有用post 推！

929 煲大佢

正圖
但圖2 坦克/水炮咁樣比好似...有D唔match

ANTI - CHINAZI

927 929 10 1

Yes

記得
一喺直接唔講chinaiz
一喺講anti-chinaiz

Xinjiang可唔可以改返做east Turkistan
新彊係中共格硬改既名

好，辛苦哂，好俾心機整

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

Tui

呢個有埋對比，個感覺好直接同強烈

Push

仲有927今晚都要出黎

721
831

Lm

推 依個要share埋上Twitter

Up

可以預視到抗爭一旦冷卻，港共將會大規模清算，今次只可贏⋯⋯

怒推

你想唔想香港變成香港市？
唔想，請你地28/9、29/9、1/10行出來，對抗中共極權！

其實經歷完呢幾個月 更加唔想香港變到中國咁 因為已經好似 除左少左好多大陸遊客

幫推!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

納粹德國唔係反自己點會打交叉

呢d 文宣反而無人推 無人留意

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

真係好似

貼文宣呀

推
Twitter 文宣

中國人就係蝗蟲，唔單止搶福利，仲破壞香港法治
食屎啦中國人

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行
929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

袁木

高度自治！
港人治港！

929 101出來啦 930全民三罷

仲有國泰同事上fb自由講野大陸俾佢炒人
自由同大陸一樣開始收縮

推到全世界見到

中英對照㗎

勁！

not yet

根本香港就赤化得好嚴重 各大公營 甚至宜家私營公司 各行各業都係佢地既人

再推

幫手推

有諗話擺諗唔到用咩大陸圖

依家講緊Chinazi 做緊嘅衰嘢會唔會係打交叉，咩logic 嚟

五大訴求 缺一不可

要認清楚真實

呢張應該好啲，樓上有人send出來

咁德國人講納粹啲衰野又要舉佢枝旗？咩logic嚟

高質，推上twitter

有無人放上twitter?我地集中推一個post?

【預備好，接下來，連續五天抗爭】

9.27 (Fri) 7:30pm
新屋嶺被捕者人權集會
中環愛丁堡廣場

9.28 (Sat) 7pm
民陣集會
金鐘添馬公園

9.29 (Sun) 2:30pm
全球抗共遊行
銅鑼灣SOGO至金鐘政總

9.30 (Mon) All Day
全港三罷
罷工罷課罷市罷買，全港死城

10.1 (Tue) 2:30pm
民陣遊行
銅鑼灣維園至中環遮打道 or 各區集會

大家仲唔出黎？

推，做嘢

依張文宣系列同舉旗同一性質？即係quote做過嘅衰嘢都要打個交叉屌懶得再講多餘

各有各做啦 唔分化

928

929

930

101

721 811 831 sun uk ling

仲話似？
直頭已經係中共

中撚哂

仲有各政府部門左卸右卸，似足大陸

驅逐共黨
光復香港

其實集中營同新屋嶺根本冇得比 集中營起碼係針對猶太人(希特拉所謂嘅唔係純德國人 而唔係德國人 但而家新屋嶺入面全部都係香港人 重有起碼個陣全部人都知道希特拉嘅惡行同集中營嘅大約結構 但而家我地就算有晒證據都告唔入班狗同政府好多手足重下落不明今時今日嘅香港係重衰過個陣
利申自己本身都好撚憎希特拉 最憎種族歧視嘅仆街

推 大家做野未

傳媒監控
1) 親共社團要求 設立記者登記制

教育監控
1) 聖安當女書院新學年的學生操行評分制度
2) 孔教學院大成何郭佩珍中學梁秋雲校長驚人言論
3) 武警圍堵中學門口

文宣應該強調香港本地情況， 更易引起共嗚

e. g.白色恐佈
***強調國泰 *****

推呢個

暴政極權 不要 只著重 警暴

而是 全方位的監控
1) 經濟&教育&傳媒方面
2) 侵犯私人領域

例子：
國泰要求員工不可在社交媒體發表反送中言論
港共政府要求公務員不可以集會

3) 政府不斷發放假消息，禁止追求真相
例子

警方四點鐘新聞記者會

4) 破壞制度
DQ議員&參選人的資格
拒交831太子站的 CCTV

有真普選 先可以清算警隊
獨立調查 係唔會達到真普選

721 811 831

繼續努力
堅持下去
光復香港
時代革命

9.27 聲援被捕者集會
9.28 反抗權威 迎接黎明
9.29 全球連線 對抗極權
10.1 沒有國慶 只有國殤

Sigh

香港人 行出黎喇

屌你正呀喂

好有感覺
幫你怒推

其實對藍絲最有力係民生嘢
例如東鐵列車出軌事件
加埋上去會說服到更多人

嗯，覺得講得好啱
會考慮加入下次文宣！

等啲人仲係到鬧612

要鬧都鬧老共先啦on9

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

謝謝您

推！推爆佢！
出來呀！

推推推推推

推上國際線

呢批文宣好正，啲廢佬應該好鐘意睇歷史比較

唔好淨係推呢度啊一齊推晒上twitter

一撚樣。。。唯一希望係美議。

929 101

有個意見想講
我都明白新屋嶺好恐怖，好唔人道
但係同納粹或者新疆比都差太遠
我覺得將新屋嶺比喻成集中營
外國人會想像到好恐怖既情景
之後仔細睇內容可能會比佢地想像中輕微
挑起反感既情緒會無咁effective
所以建議講集中營呢個point
最好focus返喺新疆

推 and shares

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

真

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

推呀！！！
今晚見！！！

呢個真

白色恐怖

本質係一樣
唔去阻止，規模就發大，遲早都會變一樣

P牌推唔郁

各位今晚、聽日、10.1見！

英文文宣
要去twitter戰線

仆街政權

推佢老母

全部資料都係義士用命換番黎

大家唔好放棄
10.1見！

立即解散警隊

嘛 無論黃藍 一樣有人聽到唔同立場嘅意思就批鬥 一樣咁嘔心 完

真係好似中國呀，日軍侵華嗰時嘅中國呀。

向香港皇軍致敬。

真接同日本軍比較啦屌

おう！

文宣gogogo

推爆

幫手推，呢個大家都要知

港支融合

未見過呢組
得閒貼下